［警世文］連登已經彌漫一種自殺風氣，再落去肯定會出事

長話短說，就係818有人主張和理非會合，曲線煽動連登仔唔帶裝備裸跑式參加集會。

我想講：我屌晒你哋老母！

依家狗狗已經會亂射催淚性神經毒氣，我知你哋威可以用普通口罩做滅火隊，但係呢啲毒素會永遠積存你哋體內，對健康有急性同慢性影響，所以一定要full gear

而blackbloc 可以增加辨認難度，除非你哋唔想保護手足啦，如果唔係唔該有咁黑著咁黑！！，做完運動記得換裝

另外就係用過食煙嘅面罩記得棄置！物資雖然珍貴，但個人認為無必要帶埋啲受污染嘅裝備返屋企，當然大家可以命運自決，只能夠講污染咗嘅嘢一定要掉！！ 食過煙嘅衫褲都唔好洗！！

光復香港，時代革命

推

818 八• 一八 18-Aug

推呀
正評呀

推爆

帶定gear，用唔用到時候再算
有事果時候就柒啦，同送頭無分別
btw，邊個仆街呼籲唔帶gear？

我再講多一次
重點唔係你著唔著上身
而係你帶唔帶出去

帶裝保障你自己你身邊既人

唔著=/=唔帶
唔著=/=唔帶
唔著=/=唔帶

和理非=/=唔應該著裝
勇武=/=一定會著裝

以正視聽

問著唔著gear個po

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

總之要有裝
要保護自己

啱 帶左可以唔用 勇武左咁耐陪大家和理非一兩日有咩所謂

和理非都要帶齊裝，隨時上裝走難/變勇武！！！

講漏咗重點：
要自救！唔好等人救！
如果仲有活動能力，記得死埋去安全地方（一個街口最少）先好停低等人救，做傷者都要顧及急救員安全

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不過大方向想坐定照遊行？
集會應該會安全啲
遊行佢都捉過幾次非法集結

集會都會有危險

Push

要小心